好日子

其實有冇人睇呢個show?

要弱智到極點先可以拍到呢套劇